有商業法律問題想請教大家

我和２個拍檔一起夾份買貨，咁透過其中一個拍檔A的客人帳戶向供應商買貨，而買貨的價錢是3折取貨，散貨後會以45折價錢找數，由於３折買貨的錢都是我們出，那個客人只是等我們賣貨後，收取45折減去3折的差價，即係買貨總值的50%做為報酬，價設我們用3折價錢買了100萬的貨物，散貨後要給那客人帳戶50萬，而我們實際出貨的價錢大約6折，即係買100萬貨，可以收到200萬，扣去50萬給客人，我們還可以賺50萬。

現在我們發現拍檔A給50萬客人的時候，沒有告知我們公司時收受回佣，或者客人直頭不知情拍檔A有收佣，實際上拍檔A可能跟客人談好給30萬，自己就袋20萬，這樣是否可以告到拍檔A?

現在大家都要拆夥，我們現在貨還未散完，拍檔A話客人要求我們以貨物來代替那50萬的佣金，那我以貨物的6折價錢(即零售價格)總共50萬的貨給他，他說要以45折的價錢計算給他50萬貨物，我認為找數無可能以入貨價計算吧？

有法律巴打可以解答一下嘛？
或者加我tg

有巴打試過呢個情況嗎？